{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028097",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070200?place[place_type]=GID&place[gid]=1070200&place[latitude]=33.4484810989&place[longitude]=126.4284663261&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 그섬에펜션"
    },
    "text": "椿の花が咲くオルムの上に素朴な野花が咲いているペンションは、済州市涯月に位置しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者の入室は不可能であり、追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。 追加人数を超過した場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 ペンションをご利用の際は入室と退室時間を遵守しなければならず、施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は控えなければならず、重複予約が発生する恐れがあります。 期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は、予約がキャンセルされ、再予約することができます。 客室内では児童と幼児の安全に留意する必要があります。 IPTVとWi-Fiを利用でき、全客室で使用できます。 バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は16:00から22:00までです。 駐車スペースがあり、最大7台まで駐車できます。 周辺観光地にはレッツランパーク、済州恐竜ランド、セビョルオルム、ラブランド、タラク分校などがあります。 利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室情報としてはポムソム、ソプソム、ウサギ島、マラドーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの宿泊時間を遵守する必要はありますか？",
            "answer": "ペンションをご利用の際は入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースがあり、最大7台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺観光地にはレッツランパーク、済州恐竜ランド、セビョルオルム、ラブランド、タラク分校などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような客室がありますか？",
            "answer": "利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、ポムソム、ソプソム、ウサギ島、マラドーなどの客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 439
    }
}